阿迷同事話自己尋晚捱夜睇歐聯分組抽籤=.=

係咁話自己遲d要捱夜睇歐聯，好多野要我幫手跟

ps：講緊阿積士

睇下歐霸對手姐
利申：阿妓

屌你 欺騙我感情